唔好留喺金鐘拍拖喇，返屋企扑嘢啦！

睇直播見到一pair pair拖住手散步就嬲
而家抗爭啊你估浪漫時刻啊？啲狗拉你嘅時候等埋你打埋個車輪好唔好？

用腦啊手足！適當嘅時候做適當嘅事！

好羨慕